烏溪沙有人為咗睇浪要等人救 !

碼頭？

邊撚到有人呀

屌on9仔

cls咁大風仲出街

碼頭個波浪上蓋下面是咪有2條友

有兩個黑影

救返未?

當失蹤人口算，祝佢好運

玩到咁大

果兩條友全家冚家產啦

眼力遊戲.jpg

唔洗救啦由佢睇

呢d人想點
我係屋企層樓搖下搖下都驚
佢地出去做乜
最難為d人搵命博救佢

梁國雄

有咩好救
果2條友同班花生仔咪報警tim

有人識佢地唔該擺佢地自己public左d資料上黎一齊研究

影多幾張黎睇下？

叫佢地自己游水返岸， 千其唔好報警

哇...打風都有幾廿個人遊水既

條路自己揀，仆街唔好喊
唔好救佢地就啱

牛頭馬面去救佢

條路都唔見埋

7日後可以返屋企

消防員救完佢地應該指住佢地狂屌

死撚左距算啦

新聞有講😂

波台狗？

呢啲仆街冚家鏟就真係應該死撚咗佢

睇多陣啦，咁好睇

救!等個風落左先啦！

消防應該都唔會救你住啦

叫你醒趴算

救？救你老母
死撚咗佢啦仆街

轉貼&放大
真係有人

游番出去咪得囉

呢D死左就唔抵可憐

認真,等個風過左先算
搵消防救隨時死多兩件消防

咪撚救啦由佢地死
大家當睇唔到算啦

死左既話，恭喜，抵撚死

等d浪無咁勁先游番上岸

死左佢算啦

水位唔升,應該都唔會死
等果兩條友捉實條柱好過
廢事搵消防搵命博救兩條垃圾

不評論個別事件

一路順風

唔撚係要去救佢呀

下世生性d la

邊個救

自己游返過來啦，識得出去，唔係唔識返過來呀

認真
而家佢地好絕望

救？咪玩啦

樹枝嚟咋

七日後先返屋企啦

好快有牛頭馬面嚟救佢地

屌你自己拿黎

扶住行都番到去啦

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

你條狗命就咁用

下世小心d 啦 睇風既垃圾

抵死
都數都玩完

不誠實使用電腦

無撚腦

山竹人肉

安深上路

新聞記得要影兩個仆街全相

會唔會係連登風膠黎?

吓 點救啊?!

冇人見到有人

咁都仲有個位企下咪算幾好彩

直心，呢啲要殺一儆百

有d人真係寧舍on9

馬鞍山咁撚大風都出去 on撚9

岩牙 我地吾追風真咪晒晒納稅人d錢

屌 又要煩到人 依啲仆街食屎狗

死撚左去啦

希望佢地沖去大鵬灣啦

抵撚死係尖咀睇浪都夠戇鳩
二條碌柒行出碼頭
抵啦快d死

遇上風暴潮點算好……

咪撚救佢

希望佢地一死一生還
呢D 先叫教訓

條路自己揀

有無人住個邊開定cam 影低一陣卷走佢地個刻

遲下要拋西瓜先搵到佢地

咁鐘意睇浪 由佢啦

就黎水漲

講定RIP都得啦

潮水夠鐘漲緊

肯定佢地係人?

條女好笑啲

抵死

係神嘅考驗，信心太唔夠，要再俾啲掙扎

最慘係要搵人救，最後如果佢地兩屌撚屌冇事，救佢地果個出事先on9，累撚死人。

永遠都會有依啲ON9

真心唔好理依班on9

屌 弱智中同

可能帶咗滑浪板

冇事，下世小心啲就可以

退緊

天文台話之前吐露港水漲到基準面以上4.5米

【山竹襲港】烏溪沙碼頭觀浪 3男子險被海水圍困

死左未？

相呢？

快撚d死啦

快撚D起鳩佢地底啦！ 呢D仆街好彩就自救到脫險， 唔好彩就累人累物去救佢地！

其後雨勢增強，當中3人先行離去，其餘3人仍留在原地。至中午近12時，現場水位急升，連接岸邊至碼頭的長壆開始被水淹浸，此時該3名男子亦急急離去。

目擊事件的Andrew指，最後離開的3名男子走後，連接碼頭的長壆即被水淹過

走甩左

死撚左佢啦 係到累人累物

😂😂😂

洗咩救啊 沖落海等天光啦

10號風球出街

天逸

竟然咁好命

話左香港仲係好多人睇小左呢個風架啦

天冇眼

追風追浪就自己搞掂啦

應該收左皮

點救

啱啱先開始叫做有浪唔好阻人啦

由佢地死啦

唔死無用

冇死真係可惜

起底

咁撚鍾意睇，依家比你睇過夠。

屌

打風本來就唔應該去睇浪

香港地有係有你呢種人
拖低哂社會質素
理得你假膠定點
祝你屋企過唔到今晚

早知如此何必當初
活該

咪撚報警tim呀

超級大傻仔

睇fb group有唔少人落左去

沒事兒 沒事兒
看不見人，不用救！

死不足惜

E個位係最食風

停車場加楝層 夾撚住個位

次次都大風到仆街

呢啲真係唔死都無撚用
次次打風都有呢個腦裝屎嘅仆街走出嚟害人

叫人踎低咁on9
咋咋臨去返啲擋風位好過啦

消防職責無錯係救人。包括意外被困 例如搭lift
火警 交通意外等等

啲撚樣 明知天氣惡劣 打10號風 走去追風 觀浪？
成件事係無問題 無人會阻你
但你出事 唔好叫消防廠囉
條路自己揀 萬一救你途中 消防發生咩事 當事人
好唔撚好意思？因為自己自私 要人救 害到對方出事

轉貼

Ps張圖有少少錯
唔係馬鞍山海濱長廊黎
係烏溪沙碼頭

佢地唔識游水返去？

邊條追風post兒登仔呀

馬鞍山人勁智障

好似你咁既諗既人
真係正一賤種